Prottokoll sel 2mal Nowembris 1881
Koos olid kohtu Peawanem: Jaan Reemann
Jaan Kreep
Hans Simsohn
Kirjutaja H. Saarmu
№ 51.
Kohtu laua ette astus kõrtsumees  Jaakup Sander ja kaebas, et  Joosep Millermann on temal ühe wiinaga täidetud pudeli katki teinud, ja et tema olla selle läbi 4 Rubla kahju saanud.
 Joosep Millermann astus ette ja ei salganud seda mitte ära waid ütles: et se olla temal kogemata tulnud.
Mõistetud sai: et Joosep Millermann peab kohe kohtu ees selle Pudeli wiina raha, se on 4 Rubla wälja maksma.
Semõistmine sai kuulutud ja olid sellega rahul kaebaja Jaakop Sander, kui ka tema wastane Joosep Millermann. On ka täidetud.
Kirna walla kogukonna kohtu nimel,
Peawanem: Jaan Reemann /allkiri/
Jaan Kreep  XXX
Hans Simsohn XXX
Tunnistuseks kirjutaja: H. Saarmu /allkiri/
